Maar het opslaan van de race is niets op zichzelf.
Zoals ik zeg, dat zijn alleen maar ratten.
Het is 5-6-5 ... het opslaan van onze kennis en het toevoegen ervan is het ding.
Daar houden mannen van Jij komt naar binnen.
Er zijn boeken, er zijn modellen.
We moeten een geweldige kluis maken gaat diep naar beneden en krijgt alle boeken die we maar kunnen; geen romans en poëzie veegt, maar ideeën, wetenschappelijke boeken.
Dat is waar mannen zoals jij binnenkomen.
We moeten naar het British Museum gaan en al die boeken uitkiezen.
Vooral moeten we onze wetenschap bijhouden - meer leren.
We moeten toekijken deze marsmannetjes.
